比同一條女飛第二次

琴日又被分手，已經係第二次，已經無咩留戀

大覺之前已經一齊，係外國讀書所以一齊住左幾年，經歷左好多野，數唔到咁多，有好多共同話題，好有緣好夾

但返左黎香港一做野就所有野變曬，以前佢煮飯洗衫二人世界，而家佢prefer去飲酒，紋身，上tinder識仔

第一次分手好突然，話唔同左，但其實佢係知道左呢個世界好多野玩，我仲見到佢係wechat 同仔傾計，但係我問佢返而被分手，話係朋友

今次我估其實都係差唔多，佢覺得我係困住佢，但我連佢話係tinder識既朋友想單獨出去食飯都比佢去，但係結果都係一樣

今次個經歷仲快，一個weekend就話佢諗清楚自己想點，話要再諗，我真係未撚試過連分手都可以無誠意，叫你自動收皮，所以我都完全無感覺

比人飛兩次一定唔會好受，但或者都係一種解脫

屌左未先?

無嘢留戀都打咁長

你個腦係咪細到淨裝係得落一塊閪

係唔撚甘心

第一次同第二次相距係幾耐？
(就9up兩個月啦)
對你嚟講 係第二次分手
對佢嚟講 佢飛你「飛咗兩個月」先飛得甩

又wechat又tinder溝仔
俾你繼續到又有咩謂

相隔兩，三個月啦，第二次話唔會再分開，仲話要結婚

所以第二次一齊，根本無拍拖既感覺，所以我無留過佢

臭雞，冇左都唔可惜

平時佢鬧人臭雞我無出過聲，佢係超級極度自我中心既人